各位手足唔好忘記初衷

冇打算幫警 不過留意到警察嘅行為成為左好多人嘅焦點
有喺現場有睇live有關注呢件事嘅手足我知你地好嬲 好想啲撚樣死全家
但希望手足們唔好浪費左100萬人上街呢個咁好嘅勢
唔好比啲膠層用警察吸晒仇恨
記住我地嘅目的係要柒婆撤回惡法
辛苦晒各位義士 記得早啲訓差足電
聽日見

推